[
    {
        "randomId": 378
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Imbehe za Nyirabangana zingana zose",
            "option_1": "Inda mu ruhara",
            "option_2": "Isi n'ijuru",
            "option_3": "Ijwi",
            "option_4": "Ikirunga",
            "correct_answer": "Isi n'ijuru"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Mpagaze hasi umutwe nywukoza ku ijuru",
            "option_1": "Igisenge",
            "option_2": "Umuporisi",
            "option_3": "Ibarizo",
            "option_4": "Umurabyo",
            "correct_answer": "Igisenge"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Aho Mutara na Mutaga barasaniraga hacitse ubikuba",
            "option_1": "Urwogerezo",
            "option_2": "Ikirunga",
            "option_3": "Igihandure",
            "option_4": "Buji",
            "correct_answer": "Urwogerezo"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Yanze kuza turi bujyane",
            "option_1": "Imodoka yabuze lisansi",
            "option_2": "Ikiryango cy'inzu",
            "option_3": "Uruyuzi",
            "option_4": "Umwobo w'inzoka",
            "correct_answer": "Imodoka yabuze lisansi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Inka yanjye nyizirika ku nzira uyinyuzeho wese akayishitura",
            "option_1": "Agasongero k'inzu",
            "option_2": "Firigo",
            "option_3": "Urutoryi",
            "option_4": "Imanzi mu maribori",
            "correct_answer": "Urutoryi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Karuhura mukuru w'urupfu",
            "option_1": "Ibitotsi",
            "option_2": "Abavomyi",
            "option_3": "Amase",
            "option_4": "Intore mu rwabya",
            "correct_answer": "Ibitotsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Agakecuru ka;anutse i Nyarushurushuru kiteye imirwa munani",
            "option_1": "Intete z'ibigori",
            "option_2": "Ubwoya bw' inka",
            "option_3": "Kudashyira ingasire mu masaka ngo iyasye",
            "option_4": "Agatonyanga k'imvura",
            "correct_answer": "Intete z'ibigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Hunga gahinda ataguca umurundi",
            "option_1": "Inzoka",
            "option_2": "Indogobe ishaje",
            "option_3": "Imbeho ku rugi",
            "option_4": "Ikivugirizo",
            "correct_answer": "Inzoka"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Inkoni yanjye nyibyaza amazi, nashaka nkyibyaza amabuye",
            "option_1": "Impeke y'uburo",
            "option_2": "Isahani yaguye ingese",
            "option_3": "Innyo y'ihene",
            "option_4": "Igisheke",
            "correct_answer": "Igisheke"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Inkongoro ya Dede ayinyweraho wenyine",
            "option_1": "Igitiritiri",
            "option_2": "Umwobo w'inzoka",
            "option_3": "Ibigori",
            "option_4": "Amano y'umuntu",
            "correct_answer": "Umwobo w'inzoka"
        }
    }
]